近百盒過期牛奶遭棄路邊 有市民到場拾走多盒

土瓜灣宋皇臺道飛達工商業中心對開地盤旁，昨（26日）有市民發現有近百箱過期牛奶遭棄置路邊，部分紙箱被打開，有牛奶傾瀉一地，傳出惡臭。記者今早到場觀察，發現該批牛奶仍未清走，堆積於行車線旁。牛奶盒上寫明到期日為上周五（24日）。

市民Peter今早特意由新界前來拾走兩箱牛奶。他表示，昨日從網上得知上址有人棄置牛奶，惟昨天未有空，故於今早到場「執奶」。他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友，部分自用。

至上午近10時，數名清潔工到場清理，並以吊臂將牛奶夾起放入垃圾車，其間有紙盒被夾爆，牛奶傾瀉一地。清潔工事後在場射水洗街。

隔住個MON都聞到陣臭味

做到peter朋友真係三生有幸

Peter攞奶

過期牛奶都夠膽飲

冇擺雪櫃又咁猛太陽，咁都飲得落

應該做其他野

拾奶仔=濕nine仔

peter

臭到hihi

用嚟洗腳

肯定啲無良餐廳攞去用

送給朋友 ....

Peter嘔奶

佢地係咪以為啲奶係高溫消毒法嗰種

？？？

新界出來執奶

拎嚟浸浴

浸完牛奶浴個身會發出惡臭

痴撚線

Peter畀奶

呢啲價值觀扭曲嘅救物人士
排返去可能係為通便

細個個陣試過飲一盒即日過期既牛奶都痾到仆街

我淨係知係地下執到野要交去警署

奶過期都敢，勇者

送比黑警

試過飲完先知過期
跟住發燒又嘔又屙

零食 出前一丁 杯麵 就話唔怕過期
牛奶真係

送俾朋友咁撚仆街

雪住都還好呀，咁樣曬住

送給朋友陰毒到

長期係條街曝曬仲唔係紫外線高溫消毒

昨日從網上得知上址有人棄置牛奶，惟昨天未有空，故於今早到場「執奶」。他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友，部分自用。

琴日知今日先去執

巴士德消毒嗰種 ?

驚未發霉
送俾朋友毒佢唔死

Peter喂奶

可能人地攞嚟浸牛奶浴呢

對狗用生化武器

條Peter話送比人

Peter啲朋友 呢舖真係要割蓆

爆奶

Peter送奶

Peter哺奶

Peter 唔攞料走去攞奶

餐廳

附近D餐廳食嘢小心D 甜品, 炒蛋果D

知唔知邊個Peter攞料？

做芝士

推

究竟過期牛奶有咩用？ 用黎飲實屙到仆街

x2

peter揸奶

個peter由新界去九龍執過期奶？

Peter攞料 Peter俾料

唔係咩?有效期一年
其實此日期前最佳best before好似過期都食得？

牛奶浴

最勇武嘅香港人

過期牛奶有其他用途 唔一家用黎飲

藍店執走攞去用嘅機率好高, 痾撚死班廢老同警甴全家

呢啲叫高溫保存

呢啲牛奶放成年都得 未開唔應該唔使放入雪櫃

Peter奶奶

我都搞到咁爛尾 完咗佢啦好嗎

Peter屙奶

Peter攞料

係時候修補警民關係了

過期牛奶浴

仲送比人

Peter噴奶

餐廳拎返去

睇呢peter都得罪唔少連登仔,有機會係PR公司

不嬲倒奶

我估係uht 消毒
但個有效日期係公司計過個產品最多keep到呢日 之後會質素會開始變差唔賣得
過左有效期仲要俾太陽曬住 Peter d朋友好慘

他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友，部分自用。

送禮自用兩相宜

可能係元朗d餐廳

想清腸胃啩啲人

放落閪度屌

話自用咪算囉, 使唔使講出黎話送比人

過期奶仲要昵住，真係用黎清腸胃

On9 過期奶陣酸叔味 又會變傑

做肥料

試過食過期牛奶布甸都嘔撚到仆街輕左5、6磅

奶就咪撚搞啦
勁高危，不了

每次見到要dum咁多真心有啲浪費

減肥方法要推薦俾身邊的肥仔肥婆

我以前做間酒店叫啲室溫奶做長命奶，過咗到期日啲炒散師奶會拎返屋企飲，有個師奶拎咗成箱返屋企飲咗成個月，佢話打開無臭就飲得

不過呢批奶太陽底曬住

屙撚死

其實飲係冇問題，奶入盒之前消毒過，不過過期奶究竟邊個飲得落肚

依種唔係放雪櫃個種
但過期奶不了

我由夜晚9點開始 每半個鐘嘔一鑊 嘔到最後得水 去到朝早11點先嘔到冇野好嘔 發燒 冇力行路 飲下啖水食藥又嘔返 有陰影

終於可以試下牛奶浴。係邊度？

試過過一兩日都冇事
冇酸
但我一向會坐熱黎飲唔飲凍冷

隨時嘔到有厭食症

Peter個fd嘔奶

無臭應該喝得，幾日無問題

肯定係D貪小便宜既廢老

Meadows
牛奶公司
怡和
不了

痴撚線
牛奶擺戶外半日都死啦

變L曬芝士

飲到肚痾又屌鳩人掉出黎

之前有講過話可以做牛奶浴

呢個岩，奶其實消左毒就飲唔死既⋯
不過變左質，一開就聞到個陣酸味，就真係唔係正常人頂到

過左期嘅奶會毆蟲架喎

做過茶記啲奶過期一年好平常, 食前加熱當消毒。 大把人入黎飲

今日仲要天氣熱 曬住
返到去變乳酪定芝士

過幾日室溫奶冇咩問題

好似家興賣緊9蚊一盒

介紹返d知識先

你好

Hi Peter

試過將有排都未過期既牛奶唔放雪櫃，變撚左苦味

黐線鮮奶過期都夠膽飲

拎嚟整麵包蛋糕送畀親朋戚友

自己飲就抵屙
最怕係有仆街賣比人，或者d餐廳用黎賣比客

廢老先會做呢種事，冇得救就係冇得救，呢種人活得成廢老，思想成日要對抗科學，係一連串僥倖而成

除咗藍店有咩餐廳會貪平入啲不明來歷嘅貨

最底果個留言
一定係間廠丟嫁?

達爾文獎。
唔明有咩問題。

弱智飲過期奶之後病/死，唔係最fit咩？

手工皂果d都得

其實呢啲奶買都唔係好貴啫

他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友

C9 廢老貪小便宜呀嘛

可以清潔/ 陶瓷碟修復用（輕微）

PETER係咪玩9佢朋友

唔明尾2條友講咩

執完係咪應該拎去警署報案?
再擺番3個月

我試過飲半盒都痾，但盒奶未變味未過期，後尾先知亞洲人普遍有lactose intolerance問題可能係呢個原因

啊sir呢排OT辛苦，想請佢地飲

我有一次冇睇日期就飲
飲完先發現，盒奶過咗期兩個禮拜
之後嗰晚痾到灌腸咁

sor lor

笑咗

環保撚

最多咪屙嘔肚痛⋯食得嘅

其他嘢過期過少少都ok，奶類製品就不了

過期奶喎
過期肥仔水都安全過 過期奶啦

賣俾黑驚飲

捐出去，笑撚咗
應該捐俾差館支持佢哋

無事，可以擺多幾日，等發酵做酸奶

人類就係仆街 搾完扔左佢

勇者，過期奶都飲

越洗越酸臭？

peter炸板

肥料？

有咩好笑？？
當年益力多都係捐

其實高溫消毒個款，無開過應該飲得
唔係鮮牛奶

你去咗攞奶未啊？

攞左 派埋俾朋友

你朋友屙到七彩

過左期，沖牛奶浴都唔得啦。

呢d仲要係落左防腐既奶
無開過 放左成年 而家咁樣曬住
都仲敢飲同埋分享比朋友

太家要小心叫peter既fd

可以用黎種果樹, e.g. 木瓜

用嚟整臭芝士？

睇落的確似係 UHT

btw meadows 即係惠康牌 d friend

尾二嗰個應該係話牛奶冇得呃人，我同得兩個字好似打錯

可以keep成年 奶粉開啦 頂多叫奶類飲品

有高溫消毒 只要未開就唔洗放雪櫃

拎嚟整嘢食去慰勞警察

曾經雪櫃有罐過期啤酒
問個fd飲唔飲得
佢答我on9架仲諗？
然後搶左即刻開黎飲
仲要食我d薯片

洗腳

未過期都可以壞

哂撚哂的奶 應該捐比驚犬呀麻 屌

過期奶都隊, 真係大撚獲

CLS

連登仔未睇過靜兒沖涼

屌你

老母話依個牌子佳寶賣開

唔臭咩

可以種花

成地牛奶
好似AV片場

想拎黎整芝士

未過都ok嘅

為生活我可以忍.jpg

整芝士

芝士製法

咪講咗請朋友飲

漏到周圍都係
正仆街

攞黎沖涼洗丁都得既 飲就唔好

紐西蘭牌子應該唔係平？

爆旋陀螺

呢款係咪奶粉開果d合成品

屌

藍店啲奶制品

呢啲奶加咗防腐劑
其實過咗幾日期都應該仲可以飲用

Peter俾料

唔是平時飲奶個隻痾
是好明顯食物中毒個隻
D屎又臭又稀

好彩無朋友叫Peter

我試過飲兩盒未過期嘅維他麥精豆奶都已經屙到七彩 但係細個成日飲又冇事

咁既天氣放係街邊曬既過街牛奶可以拎定一排止屙丸用過期牛奶送服

用黎沖涼
整番梘

拎去請黑警飲

市民出動「拯救」過期奶 拉走兩箱為地球減廢出力

Peter

仲要幾盒
即係你飲緊後面果啲再過多幾日期
飲緊第4盒果啲可能已經過左2星期
肯定屙到仆街

食啲客屙就可以關門大吉

今次唔攞料 攞奶

放到五一幫狗仔沖涼一流

消過毒都仲有微量細菌.....

過期奶+ 溫度唔啱，點止酸味咁簡單

市民Peter今早特意由新界前來拾走兩箱牛奶。他表示，昨日從網上得知上址有人棄置牛奶，惟昨天未有空，故於今早到場「執奶」。他認為，過了食用日期數日沒有問題，他打算將部分牛奶送給朋友，部分自用。

但係曬咗成日

咁又係，如果放陰涼地方就唔同

點解明知就快過期都唔捐出去

已經變咗乳酪